覺唔覺麥浚龍首借火簡直係神曲

別再笨 別再傻 半支煙勝過殘破的天國
可以令你差不多有快樂 我可以令你差不多傷疤會脫落
啲歌詞好入肉
真係聽到想喊

不借得太多也想借點火

以前唱k 必唱

歌語一流 但佢唱live真係驚天動地

不渴望 你不要令我多幾多渴望

煙圈悄悄墜落
煙灰至少將心事証明燃燒過

好滄桑，正

煙圈悄悄墜落
煙灰至少將心事証明燃燒過

濛🚬

聽到好想喊